喂仇斯達 做乜唔用真名上連登？

有冇傳送門？

其實大灣駒政治生涯已完 (2)

段字唔係cap佢fb嫁咩

真乜嘢名, 佢copy人地facebook

我冇佢fb 淨係見條友幫佢做咗打手幾日

勇仔你柒左，呢段係佢fb copy出黎

可能今次話唔定真係佢呢

本土派內鬥方式已經變咗做鬥柒

我都唔明, 點解唔可以係之廢仇

除咗自己之外, 有乜人會咁ON不斷COPY FB?

何況上次：

村長高登acc即潛水幾個月

講獨派原來係弱智

樓主好能型牙

你之前都係咁share jojo wu同貼埋阿達網台條link叫人聽啦，唔通我可以話你係阿達？反都唔好咁柒，唔係又比人笑，人地上次先笑鳩你白痴毒撚，乜都叫人睇陳雲二世d書

白痴反仇軍